[突發] 18:19有幾架警車係沙田巴士總站 唔知係咪玩包抄

小心呀喂

起碼6架

狂推

推

push

過橋/向大圍走喇

係馬路一字排開

Push

好運啲手足見到走哂 大會堂唔知點

再推

無晒人，好似行左去第一城